一人一個2021人生目標

我未諗倒，想聽吓大家有無

見褲妹真人

恐怕達成不到

點解

1.戒賭
2.考西班牙文試
3.學車
4. 做到自己想做既行業